要勇武，但唔係白白消耗於街頭，而係燒真正嘅春袋

首先，好感激勇武寶寶4個月來嘅付出係你地爭取到逃犯條例修訂嘅正式撤回同埋讓示威力量星火燎原！

但係，街頭武力抗爭，導致每個星期大量手足被捕、受傷，甚至面對殺人滅口威脅，我地係時候諗下，係咪仲係一成不變咁走落去呢？

街頭武力已經被黑警捉到哂路
我地同全副武裝嘅黑警一定係冇得打
就算比你打到幾隻落單狗，比你整爛哂Ｄ紅綠燈，政府第二日一樣正常運作

抗爭真正嘅力量，係在於要干擾社會運作
所以勇武應該衝嘅時間唔係星期六日／夜晚
而係平日、日頭、返工時間
應該衝嘅地點唔係街頭
而係真正嘅春袋，例如稅局、政府合署，以至玩大Ｄ就中環區嘅銀行、港交所等等

點樣做到？
我地下一步應該用大約兩星期時間去籌備下一次大三罷
而且罷左工唔係喺屋企9 hea等集會，而係要用盡一切辦法干擾社會運作
當天朝早開始，分區集結於各區政府合署，或者可以集中五區/七區政府合署
唔需要用好高武力，入去政府合署佔領、裝飾、整連儂牆、噴下漆已經好夠
重點係人要夠多，多人就做咩都得
目的係逼公務員提早收工，影響政府運作
手足夠多嘅，可以擴大戰線去埋各區中資銀行，用口號大大聲提醒市民，D錢放喺中資銀行好唔安全架
手法一樣係佔領、裝飾等等
目的係逼銀行落閘收皮
外資銀行可以再諗下放唔放佢地一馬囉

當日和理非出嚟負責包圍、掩護、叫口號、文宣
勇武就梗係幫手開門比各位寶寶進入政府大樓同各銀行瘋狂參觀

政府合署、銀行面積唔大，每區有1000個手足已經夠做有突啦

除左機場之外，政府部門同埋金融機構就係政府最大嘅春袋
揸爆香港隻金蛋，邊個泵水比港共政府?
與其死喺街頭，不如用死前最後一口氣揸爆佢春袋

自推1

係有諗頭 但有啲理想化
而家啲狗行動一開波就衝出黎 所以和理非未成功可能就比狗嚇走
結果又係濫捕 同捉走寶貴嘅手足們

無論星期六日大遊行、分區集會，都一樣被狗捉、嚇
與其死喺街頭，不如死喺佢春袋
如果D狗喺政府大樓、銀行隔尼發癲，效果一樣係逼人落閘收工
佢要封交通就仲好，全港被罷工
區區都有政府合署，大家行路去